\chapter{Реализация разработанной модели языка запросов}

\section{Архитектура программной реализации}

В данном разделе описываются основные моменты реализации.

\section{Примеры использования}

В этом параграфе описаны примеры использования разработанного языка запросов.

\section{Тестирование реализации}

Приводится тестирование реализации.

\subsection{Функциональное тестирование}

В данном подразделе приводятся функциональные тесты.

\subsection{Нагрузочное тестирование}

В данном подразделе приводятся нагрузочные тесты, в том числе, тесты на многопоточность.